又有小朋友失蹤

FB睇到
大家幫幫手
係咪又俾黑警捉撚咗

黑警死全家

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

唔好用儲存圖片 用手機cap圖

點解up唔到圖

張圖load唔到嘅